有冇人真係會畀錢買咸片

隔黎post 講到呢行成個夕陽工業咁款
而且上網又大把seed
咁ge環境仲有冇人會dum錢買